[扮工動物園] 陰晴不定之星期四

好難捉摸嘅天氣...

Joson

今朝咁好太陽但落到樓下又見到地下係濕哂

最近太負 決定忙都要上黎動物園放鬆下

我出門口個陣落雨呀

早晨

要啦

落雨很煩, 又要帶遮又濕

蛋蛋呢！

早呀

決定lunch唔同佢食

講起要拎把遮出黎乾下先

我地聽日再番工啊 聽日一定會好天嘅

我媽就係話一早過嚟時...明明出太陽..但行行下落雨...

自己獨食先正

唔知點解好唔勵志

去M&S買野食好定食Kebab好

波已射

連放4日

去玩啊？

今個月冇PH

射波當然係屋企

9月尾先有
仲去旅行

歡迎歡迎

留

我琴日睇咗喇

今日仲著咗對有網面嘅鞋

kebab~

好得意

我動物節買左伊利莎白

好搞笑喎！

是咪有人都好負

大家都射啦

邊套黎

做咩咁負呀？

無雨落yeah

kebab

女仔太可愛

蛋蛋
矛 做錯野 星期一定二做錯 到到今日都未搞掂

銀魂都唔識

做野實會有錯嫁啦，有心執番好
做番好 is ok
最多用嘅時間多左少少借會

邊個放負🤨🤨

對唔住

我呀

錯就由佢錯落去

做咩放負

買左機票 3500韓國來回，住4星酒店，想問下如果買手信，買咩好

不過佢啲product唔係好多！

樓主病好了沒?

Agger! 搞掂後又一條好漢

首爾定釜山？

首爾

虎哥好耐無見

仲有成2個月先有假放

我9月中都去台北3日2夜

虎哥

繼續吽病

我十天團

得正

你就爽啦
我12月先去我嘅10天團

唔係泰國咩，突然轉韓

都做下個樣啊

多謝

儲左成年既假

女朋友想去韓國

有6粒朱古力嘅虎叔

一樣嫁借，好食好玩有女朋友未得囉

節目名

華山文創園區好多得意exhibition!
光南大批發文具多，入咗去好耐先出得返嚟
仲可以食埋Isaac~~

轉手改裝下

好似洪真英同海關講係face upgrade，即刻俾佢過

淨係去飲飲食食買媽屎

諗住去信義區同東區
華山文創園區要睇下仲有冇時間去
光南大批發買mask個啲都好平

係呀

點解你會知

我話俾佢地聽

我要圖

電視介紹果d 店都想去下

好期待 到時騎劫5日

冇咩睇電視

自己google

歡迎

啊~虎叔好靚仔啊

24凌晨機去 30凌晨返，仲要返早

Chur到

你搵錯相

呢個先係

邊個叫你咁奈冇現身
更加靚仔啊

型呀！

無計 為著女朋友

飛影都黎埋

你有女朋友啦

係啊 拍左年半，步向第二年

羡慕

琴晚睇咗Mission Impossible！
啱啱先發現呢排突然有咁多特工隊

伸撚虎

絲打 你有無拍拖?

睇左jackjack未

睇左

佩服
最鐘意溝d 有女既仔

Jack jack 未睇呀！

gay

我地去睇啊

我唔靚仔 溝個靚仔啲啦虎哥

好呵

洗咩咁驚gay 佬喎

等左半日,一份工等SEC IN,一份等出OFFER....(仲要未必係心目中價)
好灰..............

慢慢搵慢慢簡，又唔等錢洗
搵到有排你做啊

有過恐怖經歷，驚驚地

大膽啲啦唔好怕羞

唔靚仔 7過中上男神

願聞其詳！

通常基都ok的。除咗嗰啲好乸嗰啲

摸patpat應該都知咩事啦

FG?

勁過阿希

要學識保護自己啊

yes I am

你大把路數 有冇介紹

FG 小鮮肉

太快搵到工
反而冇時間比自己做廢清

廢青 我從黎未做過
我都想做下

第一日識我?

我都想
但完全冇時間做

你都有書讀 難為我得中三

第一套乜野黎

姣下佢

未聽過

不是,轉左行做緊打雜發覺唔岩自己,都係想返返去舊果行算........但跳來跳去比人感覺太JUMPY
年紀.....都唔細,出黎做野都5,6年啦

差幾遠

都唔係好大姐 最緊要岩做

我都想做吓！

係我面前扮老

執番梘

其實人地所謂JUMPY都係壓價借口,有時壓得太勁果D我情願做返依家轉行呢份,起碼有新接觸係人工低者.........

做返舊行業比人勁壓當傻仔咩......咁當然我舊時既行業都唔係咩專業有手有腳都做得唔洗考牌既

有陳奐仁

咩行頭轉咩行頭

係我後面扮老

阿希係?

"勿留"轉"媽劇停打雜"(其實係CS同苦力)

無聽早霸王

早覇王嗰個！

唔該搵阿希啊
我係

物流狗也不DIU

你係呀希？哦...哦...哦！你係呀希...

能成為密友大概總會做愛～

講就咁講,但物流行頭多數公司都比到double pay + bonus,反而好多中小型marketing agent係咩都無/小半個月bonus施捨

HEHE

都係唔明

睇前途啦
好過我嫁啦

呢次被表白嘅經歷 好恐怖

GOOGLE

見係你

阿希 你係阿。。。阿希? 睇左啦

係我側面拐老

絲打應該同我差唔多大姐，下話

冬至hehe未愛表白結果係

sf老闆點睇

老了老了

屌 我19歲

我47都未驚啦
利仲 識火球術

係我周圍扮老

大法師

我睇唔明呀

sweetsweet

jackjack好得意呀

基佬好狡猾

我可以做證

我好愛我女朋友

特登開㗎

oh

個名好好笑

已認真思考過

我明呀我明呀

我唔會話你知點解嫁
放心啦
你永遠都係我可愛嘅蛋蛋

蛋姐係我嫁
就算係虎叔都冇面比

gyudechama

你地有無開tg group

發現了!!!

你地唔好自私傾啦

爐石

你sick d 野

我玩開元素法

好可愛

見到個gif,見一次，笑一次

今天有虎哥

餃姐

所以我先上 留埋tg俾佢 但冇人理我

餃餃即刻出現

呢張gif好正

tg 呢？

又有餃餃

餃餃都係好主動嫁

一齊傾

不嬲都係

好搞笑

個個對住虎叔都咁主動

岩岩俾左虎哥

唔好爭

虎叔嘅光芒
照耀我地

即刻有返11頁

伸撚虎撚力驚人

我j左

踩旺個場佢

cake哥

上黎睇下大家是否安好
我就去得安樂

今晚咪約左你維記等囉

今日好熱鬧

喂 你係動物園吉祥物黎嫁
精神啲!!

半島唔好咩
我俾錢

早啊

霞姐

Aha姐

做咩咁驚樹樹

留言姐

臨時演員都係演員！

aabbbaaabbbabababaaabba

怕左你

做咩怕左我
有新歡啦

平時幾多頁

Aha 姐~~

怕左你，就你

4頁以內

而家先食lunch

aha

有試過1-2頁，靜到呢

有圖

咩事

靠你地嫁啦

哇係cake哥

唔明就算 好耐冇見

no

我唔得嫁啦

隻手J 左

咩

係我蠢
係啊 你都好耐無上黎

無 好耐無見叫下你姐

aha姐

點會呢
近排忙忙同埋忙

我保護唔到你啦
bye

好久不見

依家忙完？
我前排都好忙

見到aha姐我就可以放心去啦

蛋蛋
今日好齊人

ahaaaaaaaaaaaaaaaa

射左波

我一直都留意唔到原來你係tree姐

唔好亂講嘢
返黎！

拜拜

咁就好好抖下先啦

作反

唔好篤爆人啦

小薯

咁我走啦

我係薯皮

唔好啊
抖都可以上黎傾下計

放一日姐

眯黎我都留你唔住

㩒咗起底先知

miss me?

之後繼續忙？

Very very miss la

分離從來不易 這個你我早已知

點解可以成日扮工

搵份可以扮工既工

加油啊
我地全部要

我唔值得你掛住

我留意左你好耐 仲得閒過我唔洗番工

因為我係1TB 既手指

比你發現左
其實我都成日出街扮工嫁

睇黎要改名啦

可以成日出街都幾神奇

企街

我都唔想

唉 扮唔到工
老細經過親我都無野do....

*新入職 d野一個鐘做得晒 扮到盡都係拖4個鐘...

唔係
其實多係office
有時去落下地盤同印下圖

扮工mode 幫到你

公務員？

邊個site?

nonono

有冇沙田份 冇就唔問

唔係.. 做文書
扮工mode唔到全日
我又坐門口位 個個出入都望到我個mon

廁所幫到你

有新工番

浮上水了

我就黎會係廁所訓著

早

蛋

可以成日消失咩

食完晏返嚟喺個位度釣魚

暫時 每一兩個鐘會去廁所打兩三個字機
眼訓到傻